# Zingserver

Cloud VPS Việt Nam, VPS US, VPS Châu Âu, VPS Châu Á giá rẻ. Dedicated Server, máy chủ ảo, Proxy all country.

ZingServer.com là nhà cung cấp Cloud VPS Việt Nam, VPS US, VPS Châu Âu, VPS Châu Á giá rẻ, cung cấp máy chủ ảo, Proxy all country chất lượng cao.

- Địa chỉ: 93A Đội Cấn, Ngọc Hồ, Ba Đình, Hà Nội

- SDT: 0961662393

Cloud VPS (Cloud Virtual Private Server) là máy chủ riêng ảo trên nền tảng điện toán đám mây, được cấp riêng cho từng quý khách. Cloud VPS với thể san sớt và cùng tiêu dùng chung trong khoảng 1 server (máy chủ). Cụ thể, đây là một hệ thống gồm phổ biến server được kết nối với nhau. Trong ấy, những VPS đóng vai trò các các máy khách ảo cùng tiêu dùng chung trên 1 server.

Mỗi máy chủ ảo VPS sở hữu hệ điều hành, CPU, bộ nhớ,...riêng biệt y như 1 máy chủ (server) được điều hành và cấu hình biệt lập. Do vậy, Cloud VPS đáp ứng được mong muốn của những đối tượng người mua với nhu cầu sử dụng máy chủ sở hữu toàn quyền quản trị.

quý khách sẽ trả tiền dựa trên nhu cầu dùng. Giá thành sử dụng Cloud VPS sẽ được quyết định bởi việc chọn lọc RAM, CPU và băng thông theo tháng. Cũng tùy vào nhu cầu sử dụng mà người mua với thể chọn lọc mở rộng hoặc nâng cấp.

https://zingserver.com/

https://www.tumblr.com/zingserver

https://gab.com/zingserver

https://www.deviantart.com/zingserver
